香港居屋都成千萬

正路啦！食飯唔洗卑錢？

早廿年買嗰啲真係賺到fat fat

自住冇用嫁 升左價姐